香港真係太潔癖

依家其實可以文宣香港已戒嚴，6/9/10點關黨鐵，港共可以話修復工程，但又點解釋放狗巡又亂拉岀夜街嘅人？

香港人真係太潔癖，無論係鶳定官方認證方面。明明行緊宵禁，港共無宣布就唔係；明明話還眼還命斷手斷腳，就大叫夠啦唔好打死人啦。好啦如果你話嗰時左膠唔係同路人，又有無諗過點解決？有人話打埋、拉開，用更大聲講咩事蓋過左膠把聲，但點解無人理？咁同默許有乜分別？

我開過post講過，示人我地係v煞/Batman，但內裡一定要保留joker嘅血。裝方面狗已經係Batman，現實又無v煞咁強嘅人類。係咁嘅情況下，如果連joker嘅心都無邊夠做？

攝影師影呢張相代表啲乜？
佢呢個作品代表佢咩立場？諗下 考慮下

推

BTW聽唔明

簡單講 唔好玩玩下 囉條命出黎先贏

岩，唔好講去到咩程度，但至少心態上要有戰爭狀態。

啲比喻好有問題
小丑嗰啲係瘋癲 唔理性
但係香港人唔係
我哋前線係勇但係都要理性

P.s.理性唔代表唔沖

就live所見，
大叫打死人既，除左阻膠，仲有醫護同埋少量記者
仲有d可能係臥底狗唔想比人打 唯有做阻膠
所以未必係手足黎

港豬永遠都意識唔到已經係戰爭狀態
溫水戰方面支共真係幾成功

我只係覺得外面同連登落差好大

2019小丑都理性，對佢好嘅矮仔佢開門俾佢走仲剔返啖。我表達得唔好，我指嘅係2019 joker 唔係TDK joker

係，連登成日有人話我5毛/分化/失敗撚/鍵盤戰士等，真心覺得連登一係人云亦云，一係真係太多風向撚帶風向亂咁咬人。

只要會出現幾單麻包袋，敵人就會連工都唔敢返

睇live 就知d街坊好支持前線後生
但係呢度就相反

錫返啖就叫理性？
佢係精神病
而個社會係同樣病態
但香港同joker世界分別係
佢哋係因為民生
佢哋要既係發洩對社會既破壞
可以我地都有佢充權既元素
但我哋唔同既係我地係為普世價值而唔係發洩
佢哋係流民 我地係為正義
我地可以係v煞但一定唔係小丑

其實諗去前線，有時都要自量,
無裝備唔好衝上前，
搞到其他義士都唔個知救唔救你好。

做下哨兵、運送兵、補給、
醫療兵（前題真係富有診斷經驗）等等
後線都好重要。

我唔識表達，我指係要有Joker嘅狠勁，香港人太仁慈。

仲有好多人覺得 出黎係遊行示威
行過正企得正 拉返差館 冇證據都係要放走